對準政權 支持新疆維吾爾族人！

必須近期內要有一個活動係關於新疆

係必須啊

呢幾日國際上面因為抖音新疆片
已經炒到好大

喺連登就沉到落水底

大家知咩事啦

全世界支持維吾爾族人呀

推到有人搞活動支持新疆

幫推

長期置頂啊

關注新疆

共產黨最撚驚人提起

大力一推

必須置頂
支持新疆人

大大力

大力推

推

到

全

世

界

見

香港人 要贏啊

推 記得之前1117有 但最後取消咗

大家幫推

排山倒海推！

希望可以再搞
推到搞手見到

pp

pushh

行動post
推

唔係12.8？

應該唔關事
我好似開過12.8嘅post

推到核爆

推
佢地真係對維吾耳人好變態

agger
真心痴撚線
集中營

支持

如果我地自私，淨系睇到自己既難題，忽略其他地方既民主訴求。
別的地方也同樣不需要聲援香港！

最後就會“今天新疆，明日香港”。

維吾爾集中營呀！

新疆集中營已經起咗五年，五年入面好多人都受緊苦(入面唔止維吾爾族人)，日日被折磨，生不如死有啲仲被活摘器官好慘大家一定要關注

咩片

佢地真係好慘

？

不要自私
大力推

對準政權啊

五年，搞維吾爾族未夠仲搞埋香港
CLS，變態中共
解散中共替天行道

chinazi

話時話都好耐無見到連登講“chinazi”

佢地慘過香港好多
但佢地條人權法正係過左參議 未過眾議
我地個條已經簽埋

天滅中共

癡那線支納粹

射爆佢
中共

Chinazi

p

痴毑線
CHINAZI

推唔郁嘅

新疆post係咁

由其半夜

之前都講過 但又冇左件事 希望香港人可以connect埋維吾爾人 真心需要有個集會都支持佢地

新疆西藏反共先師

新疆人已成condom

希望聽日仲見到呢個post

希望啦

P牌推唔郁

push for u

赤納粹 chinazi

癡線 真係推唔郁

上去熱門
習曱甴

大大力支持！

大力推呀

但推唔郁

有人搞我拉大隊去

支持
暫停反共攻勢只會俾共產黨乘虛而入

又沉咗

p牌照推

Pish

Pushhhh

Twitter 連儂場上線

如果搞我一定去

藏區在燃燒！今年首例26歲西藏青年自焚身亡

好撚慘
叫天不應叫地不聞

要connect

勁驚人提起

push

Tui

推到全世界見到

lp

推...香港實質就係未來新疆，我地係命同體，大家互相支持！

avgerr

推！！！

ppp

Push

Up

g持

P

上

置頂置頂置頂置頂置頂置頂置頂置頂

Support

推呀

成日都沉，推

諗住重開

要支持返人地！

一定要支援回紇人